香港警隊幾時強逼用錢換軍票？

而家都成隊日軍咁，唔差在換埋軍票啦

捉麻友做軍妓

麻友唔洗捉都係雞

中出成癮，變咗肉便器

佢塊閪唔俾人插唔安樂

係人民幣啊ching，軍咩票，到時逼你美金賤價換人民幣補血

CHING點睇CC台係淫狗女

睇完就算

我想屌

LO SIR屌過?

條女好多閪毛.

門常開

西門任你摷

西門慶恰恰

麻友多d

生到上肚臍，淫蕩不能移

有性病？

一早都有std